一人n個設計不當嘅機場

恆春機場
跑道有風切變，航線又經過限制空域
再加埋高雄去墾丁唔算太遠
每年客量仲少過一架A380嘅載客量

連登基埸
個撚個都同性戀但係都唔講明先搞到啲新入嚟嘅會員都變咗同性戀

on9當有趣

何來的幽默感？

叫你藏拙已經好比面

做咩者你

講起風切變
成田都係表表者之一
Fedex就有隻MD比風切打落黎

Pilot error為主
副機長彈跳之後操作錯誤
再加MD11設計上有缺陷大風之下操作困難

Btw 其實高雄機場都唔係太好
同啟德/台北松山一樣俾一大堆高樓大廈夾住

唔夠恆春勁
恆春係完全起降唔到

要汁其實個個機場都有問題...
WSSS 20R SFL 壞既..RWY3 set PAPI 轉唔到既第2 SET
宜家停左RWY2 還好...開返既時候RWY3 SID 永遠可以行VMR & MASBO因為佢BLOCK 到應一應

RCTP 出名Taxiway 爛,,一LAND 就成個機底泥漿
Whiskey 成日比A380 壓爛,但又唔整好佢...
closure 成日東封西封
其實大把...

我講嘅當然係先天缺陷

桃園機場

台灣係有好多好似恆春咁嘅機場

香港
風切變+空域重疊+附近地形唔多好

浦東紙製機場
有排成日delay

赤鱲角設計上好好啦
香港地形多山係冇計

何來份人冇咩幽默感可言

睇過Airway雜誌
好多台灣地方官員為左刷政績而亂起機場
但最後大部份都好似恆春咁冇人用

之前好似另一個選址係西貢？

恆春日治果陣起架喎
就算你話地方官員為政績而亂鳩咁擴建佢
佢而家個問題其實係選址
咁唔關官員事丫

最後咪要白洗多一筆起條新跑道解決風切變問題

西貢邊到夠位起

1973年，時任民航處處長曾委聘顧問公司就香港運輸系統進行一個詳細研究報告，擬定13個可建機場選址，考慮跑道數目、航空交通管制、工程難度及費用等因素後，篩選出6個較可行地點[2]：

西貢赤門海峽
（興建考慮：地理上鄰近高地和沙田、大埔兩個新市鎮、航道會經過大亞灣核電站；技術上需要新增高流量運輸系統，而為免水浸所需的大規模填海會犧牲了郊野和康樂用地，唯一好處是造價較便宜）

SIN T4
裝修同設備都唔錯，但係要on99搭巴士

莫斯科

咁香港嘅中場同海天咪一樣 (可能仲衰)
除左ATM冇其他方法入
一跪低就收皮

香港算唔算？
個所謂T2 事實都係駁返落T1

台中
又細 又軍民兩用

T2個性質根本就係商場

香港國際機場 PTB2 起一排又拆
用雷神3出鬼機
上年B787著陸出左幾次意外
3跑又得有上無落

咁耐都冇人講啟德

HKG
放在大嶼山，升降都比中國空域限住晒

T2已經拆咗

對比起其他國家機場咪又係好多山，大帽山、馬鞍山、8仙嶺、九龍坑山

台灣d機場全部都係用黎抗共用

第時T2駁去3跑都係用APM無人駕駛捷運
壞車就GG

幽默感呢家野呢...

BER 起咗十四年先起完

西貢交通一定收皮

st Helena airport係咪真係useless

話就話西貢赤門海峽，實際即係吐露港，出入都唔洗經西貢

美帝洛杉磯機場

島民嘅重要交通聯繫

聽講係消防設施肥佬
Btw 其實反而見到德國佬做野夠嚴格認真唔會hea

到時咪起鐵路

以地理條件限制黎講算係咁
仲要極少嚴重意外

Laguardia

Btw 當年飛到啟德嘅機師都係精英中嘅精英

收聲 即刻